鑽石王牌 第二部 64

本鄉正宗個樣好撚摟打

由佢第一次出場到依家都係全程閪面

唔想睇降谷

明明廢到仆街
又要拎王牌number

Agger
控球差、球種少、狀態勁唔穩定
除咗球速之外一無是處

事實係 一個高中生 有150km/h 就算無其他長處 已經夠做ACE

入到好球區就係